喺咪個個表白失敗都做唔翻朋友？

你搞到我表白喺錯咁
鐘意一個人冇錯㗎喎
本來喺好好朋友 宜家搞到乜都冇
我表白失敗 你又避開我
其實喺咪翻唔到轉頭
後悔

如果你想佢屬於你，始終要做決擇既。。
冇理由做一世好朋友，見住佢比人擁有。。

做到都唔想做啦 決斷d搵過第二個啦

起碼你敢同佢講 有嘗試過

我俾人拒絕嘅話
我都唔想同佢做朋友啦

多數做唔返 過一排都仲係咁就無架喇

做得返
但會好辛苦 因為已經變咗質

佢唔做朋友
可能係唔想你繼續有幻想，或者好似拖住你，又或者怕尷尬。

如果無講其實都會係另一種後悔。

做得返

係

做得返嘅 不過俾啲時間

做番朋友咪盞你自己沉

做返
成件事好似冇發生過

朋友，你中意佢
仲點做朋友啊 你越界喎
又唔係雙方都有意思曖味緊

唔見1-2年後再重新做

做得返 以前鍾意過兩個男仔 而家我同佢地仲係好fd

其實唔需要表白，表白係下下策